想買部廠機用黎打機，Asus定Acer 好？

Acer Predator G1 同Asus G20GB，兩部價格同定位都差唔多，爸打們點睇？

acer

但講真自己砌仲抵計

最好list埋配置價錢出黎方便其他巴打比較

Acer qc差 好易壞（做過）。asus未用過

呢個我都知
我本身做IT，放左工唔想再掂hardware，我淨係想安安樂樂打下機，唔想係屋企都好似返工咁⋯

Acer 21000，Asus 22000

貴過佢ge有 OriginPC

近五年都好少聽人講買廠機

唔想砌機
出去搵人砌又唔知邊度信得過

msi

去悠二推個間
有送貨tim

買廠機搵我，利申： sales

我會揀Acer

砌完咪安安樂樂
買廠機先最唔安樂

本身做IT都唔明 ？

廠機不如notebook

Alienware / origin pc / msi la

Acer blacklisted

係囉,做IT都話要買廠機咁搞笑 ???

廠機狗也不屌

唔好買g20cb, 用左半年已經開機黑畫面, boot幾次先入到windows

買Asus
壞機等做契弟

btw, 買依兩個牌子，不如自己砌冇咁嬲

打機買desktop係應該砌機,自己唔郁手就搵人幫手,第時你升級電腦都要郁手做架啦